法甲班霸鈀黎比人大炒竟然冇人提？

山寨聯有咩好提

聯賽冠軍都得手啦
歐聯又出局 得返28號個法國盃踢
比人炒好出奇咩 hea踢 踢下假波仲好啦

農夫聯賽WFC

踢啲垃圾聯賽都不敗唔到, 出到歐聯又柒
依隊波執柒左去算罷啦

Ching 識波